［認真問］木棉花對人體有無害？

仆街，啱啱成舊木棉花吹埋嚟食咗
仲要吞埋落去
有無害

知唔知點解紅棉路叫 cotton tree road.....

我終於明白:
紅綿盛放，天氣暖洋洋

真係好差熱

聽過木棉籽油未？

成街木棉花 落雪咁 出街都要戴口罩